(棒球撚)日本職棒討論兼高橋及早退休區(6)

第一局已經開劇場

有兩個post